消防員係專業嘅紀律部隊

任何人都可以係任何仁。